【安狗斷腳死】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXIX

#StandWithOzil

Good topic

廢安幾時先肯收檔

好名

樓主賤到安哥已經打出全季最好表現

安搏到幾球罰球啦

now啲旁述係咪都覺得自己譯名柒叫番奧迪加特

安哥最後一場？

廢老安,屌你老母

安狗即刻俾返所有薪金即刻走

唔好叫咩

安蛇勁到

比狗頭槌解圍頂返入自己禁區

要求樓主道歉

支找你！

g 持topic

4424

迪加哥都積極

屌 差d輸埋

爭啲輸

xhaka真係唔俾波廢老安

屁屁連行路都怪怪地

平安鐘

講個笑話比大家聽 : 卡雲尼

神童整球美斯式入波黎睇下

雷斯好撚廢

卡雲尼阿狗

屌

以為入咗

般狗收山腳無紅
麥龜last man 踢低拿狗無紅
awb 無兩黃一紅
唔打了

我今場先知施迪都可以freekick

MOM卡雲尼

差d豬埋

今場唔係佢 同 福帝
真係輸左3球

收爺啦7頭 日撚日係到安哥安哥

神童份約是咪冇買斷條款

對面出親波到有

條柒頭安d 走位有踢開波就明
根本就交唔到比佢

馬斯亞進攻慾望真係好強大
隊友個波都要搶埋黎射

冇

嚇死

我老母去射罰球都得架
入唔入到咁解咋嘛

以前修頓ward prowse 多傷嗰排好似佢都有份射

實係開個post叫自己球員斷腳啦
踢得差都唔洗咁樣掛

拿哥

賤撚到

屌你老母專登着手勢埋去

都真係要

拿卡依下幾應

無

公海狙擊牠？

樓主走先 我幫你頂住

何輝真係賤種
上半場葡哥果球就黃牌
麥龜打人就係無心 唔係黃牌

叫自己球員斷腳 係咪賤種狗黎

laca好硬淨
頂住呀

我記得fm玩修 佢fk都排頭幾

麥龜咁撚大力打比比都話細細力,何輝隻死獌狗

一場就話姐 講緊打撚咗半季仲係咁喎
你忍到我都幾佩服你

拿子

不死身麥佳亞

最好成季之後都唔好出

Nk要出來了

下下都搞鳩拿卡

大愛撚

何輝食撚屎啦

Laca條頸

左膠死撚開啦

修夫基想黎睇saka睇唔到

大家點樣評價臭蛇既換人哲學？

now 啲旁述都痴撚線

屌，補時先受傷
玩完了

漏咗個括號已經係對佢最大嘅懲罰。

依件垃圾完全無當過佢係阿狗球員

睇牙鼎

出廢針侮辱下佢

屌你老母何輝以前都覺得你講波算唔好
偏頗都痴撚線

11號掂左兩三次波only

同雲sir一樣

下個月我復活啦

麥9亞扮撚晒野

拿係咪好嚴重

屌宣明會

下半場10射1中

獌狗真係狗嚟

LACA 唔好有事

sor，韋利安從來都唔算阿仙奴球員

禁區之孤入嚟絕殺 ok?

NK3分鐘點夠入波
入到波我切

拿

on撚9

咁高跌落黎
無事都要抖兩三分鐘先順返條氣

痛失2分今場

宣明會

今晚係咁瞓地

仆街冇拿卡
之後場場nk

快啲落地獄

咁好傾

我開分身搶你個名

兩個講緊乜文

電欺鬼

講真
對牙狗球員 踢得勤力但踢得差 最多都係屌佢屎波 但最尾都係支持佢的
屌你老母件安狗 屎撚到仆街 仲要懶過西

呢個真
由頭到尾都當佢死車狗
衰撚過雷蛇頭套狗

之前係
但中國香港之後
聽親佢把聲 就諗起

阿狗依家幾多人射得

新電話佬

法啦

係咁比狗批

topic應該係麥鳩亞斷腳死 咁撚矛

全盛時期麥龜有幾多條命

麥佳亞真係賤種嚟

下場有返羊

拿卡好暈

比30分鐘佢都入唔到啦

泰文

0-0都收貨

安去踢9斷條垃圾龜隻腳啦

拿狗真係全隊最勤力果個

反哥

兩邊鬥西

認真 唔係安狗今場可能唔使失分

nk今場入到波我戒j1個月

又廢又閪又懶
完全無好表現
我就真係十卜唔落

認同
反正本身都踢少個

雖然換走左拿子 希望佢冇事

好

好明顯啦下話
佢果球處理到咁

拿卡今日傷左好幾鑊
死仆街獌狗

安換角色做殺人王算啦

劇本神童助攻nk

呢度搵人幫你含都仲得

見到般狗係禁區 幾驚十二碼

咁係咪用腦震盪換人名額？

傷咗拿卡，對面42314，都叫收貨？

拎到3分我戒一年丁

比翻個credit 拿卡啦 一個係前面頂住隻麥龜 大成兩個碼仲要勁撚茅

雷斯同卡雲尼咁friend

其實主張簽佢嗰個先抵死
又老又廢又貴

電話佬係幾多分鐘先入黎

對佢好有信心
搵定片完場打j都得了

佢果球射入左都算 唔屌佢住
佢射撚到好似唔情願咁求奇射腳 無撚野下話

Holding 今場好波
包得靚 捉到路

巴黎做過隊友

大家都係前PSG隊友

普巴幾時送12碼？

Swag

曼攻得仲勁 幾球傳中嚇死人

樓主
唔咒對面般狗拉哥麥狗斷
反而咒自己友

神童波都掂唔到兩腳

拿卡今場算係咁

齋依單已經夠cut晒全部花紅
同埋幾年唔使加人工

講真
麥龜頭先 last man 已經走甩紅牌
咁樣鬆爭打鳩拿子都無事
上半場葡哥果下is a joke

牙達對最狗不敗無人講?

唔扣已經好俾面

安哥係你自己友

呢半季拖累隊波失咗幾多分
仲忍到？

比比今場值幾錢

包皮出黎打死佢地就好

7場不敗
迷達

六千萬
入埋就八千萬

完

今場都踢得算係咁

安狗一腳踢走兩分

阿蘭又clean sheet

大風牙

50m左右啦
場場keep到就80m了

和

般狗斷腳死先

呢場真係唔好彩

迷蘭

巴丁係傷定點

收貨

有saka我洗和

都ok啦

pepe今場

換安出黎呢個換人你覺得點

支持安哥下次換溜冰鞋出黎斬狗

然家又收錢

有t我駛和?

贏曬嚟緊兩場，三場7分嘅話都還可以嘅

今場踢得算唔錯

到時有價好賣

咁撚fd嘅

唔識含到雪雪聲

安哥踢得好好啦，下半場一入黎幾勁

今場係好好，又肯跑又肯射

安今場算係咁啦 斷乜撚腳

買得少

見佢半場出嚟果腳已經想屌柒佢 係後尾交返球靚波比屁屁先算

冇
比起賽果我更加關心韋利安

開果個新post 屌麥佳亞斷腳死好過啦

好強，無鳩扭，有兩球差d 入

PSG

仲有邊個出唔肯定巴丁咩事btw

奧利華無期望啦
之前文尼叉頸都當睇唔到

幾球罰球 俾是但一球 我射 入左喇

派對今場好差

對曼魚拎到 clean sheet，冇 give out 12 碼都收貨啦

韋利安幫達Sir出左幾多次火

屌你老母奧利華吹撚到西咁
曼狗茅到仆街

邊度勁 勁得一下

其實 pepe 踢親呢d 有空間比佢跑打反擊都唔差
係陣地廢到仆街

完全認同

O狗打到翼唔出出安狗

個傷兵名單 下場正選應該nelson

屌咁都唔然

臭蛇你睇住嚟
如果巴丁唔係傷嘅話
臭蛇就係今場最大戰犯

戰犯得一個
安

有冇人數到我地讓咗幾多人

下場對狼隊？

作用上佢都係想要一樣既野

安都算係咁 防守上無甩人
不過進攻上嘥左下要入既波

d牌收返去屋企玩遊戲王

派對幾下都甩咗俾對面
然後再慢跑

般奴成隻腳踩落去沙加到都冇牌

唔輸真係好好彩 odegaard太上腳 willian零作用 party cedric 今日狀態好差 中場比獌狗屌打

青咁忍得
之後球球走位佢都唔撚跑
好似廢左左路咁

你可以打飛機了

希望爭氣

你識交波比laca入左啦

今場其實收貨
殘陣讓哂車馬炮
可以同對面full team踢到有來有回
仲要對面走甩幾張紅

比狗

今場無咩問題

半力出擊和波算係咁

其實安狗今場做到野過巴丁
不過我諗都關牙達叫隊波下半場搶攻先

安狗今場ok啦
上半場巴丁係度 波都做唔到
下半場換左安狗起碼有d組織配合

odegaard太上腳

簽約個個落決定，比咁多錢買防守進攻球員係閪波。
屌你去佢direct 佢ig 屌，但你地班撚人係開個title叫著阿仙奴波衫既人斷腳，咁樣既球迷質素無野啊嗎

對面幫我地打多三個中堅 算係咁

有隻 mon po 曼狗好撚嬲牙 係咁負皮我屌麥龜

狂甩波又傳失

老老實實，人地都有好多chance 0:0就算啦

希望係未有態啦

都幾撚黑隻麥龜殺左幾多次人

佢都戰犯？

今場叫係咁啦
比比又係下半季先上電

收貨啦 強強踢到55波先
兩邊都係差把握力

而家o狗應該熱完身啱啱好進入比賽狀態

早啲換啦大仆街 partey嗰陣又係咁撚樣

雙殺唔到

佢掂左幾多次波

odegaard波皮都掂唔到叫上腳

之前仲廢，對比依家咪算勁認真講，佢今場踢得唔差，之前傳完比佢停係到佢等人回防仲好笑

印象中冇咩掂波

葡哥好撚勁喎 下半場踢哂成條左路

奧迪哥特

Willian今場都唔係咁差姐下半場岩岩出黎都俾到個crossing Pepe起腳 又有回防

條友每季reset能力值

換走馬丁上安
迷達仲好意思蒲頭
仲未計死攬nk唔比巴路根上

和係真係對面獌廢好彩咋

咁忍得
我半場見佢企係到換入嚟已經屌柒咗佢

又clean sheet

安狗今場算喺咁啦

比狗球球波都好撚牙煙

比比呢場真係唔錯 對梳連沙拿文尼都冇咩表現

留意返 我地讓咗至少5位主力（Mari T 派對 Saka 羊）

體諒班狗睇野用獌鏡

波都唔知冇掂到10下

今場算係咁

拿卡踢得好好 成場搞到龜頭好狼狽下

上腳？ 波都無乜掂

輸如果輸波搵戰犯
今場計
派對仲差過安

9 up 唔洗本

掂得3次波

麥龜一個都走甩兩張
癲能到

公審嘅話會點
我諗大家都知道結果會如何

安今場唔錯啦踢得

中場被屌打？
今場唔贏唔好彩

有上電叫好啦

比比幾球都好近

下場對狼隊要復仇

葡哥0防守但勁到去埋中場派牌

場邊熱身d鏡頭，仲多過落場踢嗰陣

比比鳥 控波盤波廢撚到 頭槌解圍又解入禁區

巴丁過到人交到波又勤力回防
Vs
安狗門前失機+散步+反擊幾秒比人搶走個波

有咩人可以換

O11上腳？佢掂波嗰幾球有位都有傳 其餘時間都冇乜波掂

奧迪加特打中路
將rowe擺邊
調翻轉又得

踢得真係唔差
尤其比比真係好好 差D食糊其實
49000係禁區頂大量犯規亦都顯示出我地真係做到野
係可惜D罰球轉化唔到做入球 laca又中楣

因為對呢位球員已經冇期望 唔好話咩當唔當自己友

今場和到真係要多謝福狗同卡雲尼

比比上緊力

驗眼啦

touch 5隻手指數得哂

我地隻不死人出得返未

但我覺得換咗埃可能仲衰

又點樣戰犯呀
依家輸左10比0呀
今場表現最差一定唔係佢囉
搵野屌都講道理啦

右邊俾人撳撚住黎屌 好彩冇事咋

比比今場幾好 要繼續加油

佢一入場就守波點上腳

人地D攻勢到肉好多
cavani兩球本身都算必入波

比比次次對獌都咁勁嘅喂

多謝埋安狗喇

雷c
拿卡
Esr

ching 你是咪係另一個平行時空

五下都冇啦

一分得掛

安狗有閪用咩 打翼唔識進攻on99咁 下下反擊傳返轉頭

人地一比壓力條右路會即失波

大家都有機會
打得算係咁
1分 ok啦
成隊係派對差

O狗 nk 80分鐘後

兩個餐士 我屌佢

安狗踢咗半年依場最好

的確今日換人OnL9

好似有人迷安

上個po有傻閪護航話唔係獌狗
睇過

多謝福狗同卡雲尼

俾安踢翻右會唔會順少少？

安狗空晒嗰下真係屌出聲

大家點睇我愈來愈fit

搏到兩三個前場罰球

Manchester United against Big6

Draw Chelsea 0-0
Draw Manchester City 0-0
Draw Liverpool 0-0
Draw Arsenal 0-0
Lose Tottenham Hotspur 1-6

安狗停到下波做到下二傳等個攻勢仲flow到
有下射門 搏到下罰球 算係咁啦其實

比起之前好好多架啦

講真 安有啲傷嗰下我好想佢落場
留rowe喺度有用好多

屌反正點踢都唔會出事
我都落得場做獌狗中堅啦

比比今場真係撐起前場
係搵唔番對射門鞋

安斷腳啦 反正都唔識跑

有下爆兩件搏到foul

食屎啦廢閪安

條撚屌要紅啦

入波啦好嗎
球球柱邊

睇到達式阿狗組織有進步 但final third真係好廢

中場真係比人屌打喎 攞唔到高波 認真咩

比比keep住咁踢啦，唔好再諗住扭過哂啲人

喺後埸
甩咗幾多球波

今場最差唔係佢都講得岀
我地係咪睇緊兩場唔同既波

多謝失雲尼同福仔

叫做下半場初段有啲嘢睇吓

支持 安狗快啲死

射左兩三球同一個位都係差少少

pepe都係踢返左翼勁d我覺得

你呢種人要反

3個啦，上半場一球燙射，下半場一球撞射，一球對8000萬磅濕遠柱

呢排反唔落。。。

廢老安都算係咁，除咗果球射門
我唔明阿狗有冇練過射門，次次都睇住人哋對腳黎射

鳩up
派對有幾球帶波上去打進攻
戰犯點計都未到佢

唔輸其實真係好彩

得罪講句 斷腳算俾臉佢

唔入波有咩用

覺唔覺得應該出返埃及

達狗咪係

佢咁都唔差咩

Pepe近幾場愈打愈好

笑能4
即係以後球員踢得屎
就唔係屌球員既 屌簽佢果個就可以啦
加上踢成點唔講啦
佢d 心態我真係覺得佢對唔對住自己係牙狗球員既身份呀
下下反擊 走位果d 都hea 跑 幾球就係慢左果半秒就交唔到入去
之前 pepe 表現唔好都未有人咒佢斷腳啦 條撚樣安踢到好似就退休咁都唔屌得

福D 決定慢到嘔血
卡雲尼同比比一樣下下都差少少

D射波都係咁撚廢

幾下都唔入

派對除左下推進之外都無乜邊腳好波

葡叔咁勁有冇人講

達

你決定快左好撚多

因為右閘太廢根本配合唔到

今場沙卡穩撚到
btw罰球唔好再比雷蛇葡狗射

上半場個球一定係上左契

快啲找我掩護你

巴丁係咪又傷？
玻璃到咁

我支持安狗斷腳 你們可以打我了

有下帶失左俾人打counter
有幾下輕鬆傳出界

佢最尾個下chok唔到比nk仲要今日好多球長傳都傳唔到

雷獸射球根本係都市傳說

真 斷咗幾球波

師兄睇錯人?

佢嗰邊防守好危

作客？

無岀安應該3分

入唔到波 條氣唔撚順

想知全隊邊個差得過安？
又想知安今日做咗啲咩建樹

達狗幾時用football reason 雪安狗

不如簽修頓個罰球王JWP有冇得諗 今場成4.5個俾佢射

希望唔好傷
現階段前鋒得佢可以係前面停到個波

我覺得佢復出之後係未有態 今場兩個highlight
一球擺橫cur入去 一球回防解圍

今場partey無態，唔係有xhaka，一早輸哂中場

最差真係佢 勁多無壓力傳失 前面幾隻獌都夾硬自己去

Rowe真係幾勁 唔係虛火勁得幾場嗰隻

福都有幾球，卡雲利好勁，佢幾下搶點都爭贏，依d真係老將先有嘅野

等睇下巴丁咩事再屌佢

入哂就變robben la

有一球打反擊睇唔清有個白人中場扭兩野先交 講真esr就即比唔諗 雖然佢真係無咩掂波

不如出返埃及

派對

睇咗咁撚多球龍都未撚中過

Big6入面今季得摩佬係聯賽贏過曼聯，其他全部0-0

啲快速地波攻勢幾正，不過有時甩位

巴丁究竟咩事 唔好傷

安進攻Form: 向前推 妹 妹 妹 妹 妹 妹 傳後

主要係反擊戰術岩佢踢
佢幾下威脅埋門都係來自反擊

痴撚線

條友有無5年無入過罰波

沙哥繼續穩撚住

覺得佢仲味傷好掛
好多下都就住就住慢慢踏步

派對今場一定係表現之下
失誤/甩波太多

引戰狗

仲要係後場斷

印象冇見佢入過

俾安踢後備會更加順

今場守都ok 入肉攻勢都有 殘陣黎講真係踢得唔差
但party 今場真係麻麻 唔知係啱啱傷好定點 好多都推甩又傳唔到腳
O11出得嗰10分鐘暫時睇唔到啲咩 波都掂唔到幾下如果早啲換就好
比比今場勤力肯走又有起腳 真係差嗰少少安就算啦 有一下cut back都幾好嘅 其餘時間都係拖慢進攻節奏

有SAKA 有T 贏左啦

啲推進好快好爽

卡雲尼定基奧特勁D

拿卡會唔會傷 冇埋拿卡之後幾場等輸

鼎真心穩左好多

點睇拿哥對住2個大牛龜都唔失禮
依家5m賣唔賣得出

認真 Rowe好撚有天份 空間感 現位 係比波尺寸未夠火候

今場叫踢得好真係得沙卡同屁屁
拿 雷欺 浩頂都唔算差
其他就

tie 仔快D出番黎
左tie 右葡

派對今場差，水準之下

冇呀 踼唔到90mins

隊波好多傷兵

短罰球有拿卡比比
中罰球有沙加
長程有電sir
唔同距離唔同人

Party唔計佢傳波
守波其實幾好手

好撚勤力 基本功好紮實
做咗好多唔為意嘅傳送連接
暫時未睇到o11可以做到呢個位

廢到 我呀婆落場都踢得好過佢

比著25基
果球車身入撚咗係到thank you arsenal 啦

真係好撚憎80幾分鐘之後先換人

都市傳說黎

佢都係踢番右好啲
睇得出佢就隻右腳就得好辛苦下

係ok
畀佢十幾場正選踢到卧底咁
屌安狗從來唔係阿記球員
斷唔斷腳死唔知
但係件垃圾對隊球隊零貢獻
廿萬週薪踢到少少靈光一閃就ok嘅話
Saka 拎百萬週薪都唔過份

第一次踢軌有入過幾球嘅

沙卡究竟食咗咩藥 勁撚咗咁多

比波好爽

真

今場唔抵幫

D 傳波垃圾到

Leno esr都幾好

話派對廢既有無諗過圾仲廢
有c8就話換姐

盲到驗眼啦
再唔係就驗腦啦

鼎今場又係穩到

Rowe呢？

0-1 我哋

今場仲穿咗球比Laca 靚撚到

般狗斷腳未

佢要做o狗後備

兩閘防守好渣
但好似無邊年好過
得蒙叔叫好

內戰

唔係佢係邊個

岩，漏左

達子足球

真 千祈唔好比超人搶佢正選阻住佢發展

踢得好急 幾球都亂俾

講真話安踢得唔差果d 係咪習慣左佢太廢所以先收貨 ?
淨係講走位 可以對比下巴丁同埋 esr
有位就加速跑入去 比完波就走位
相反條柒頭安
下下都慢半拍慢慢跑 淨係沙哥同esr 加埋有幾球已經係佢慢慢跑而比唔到佢 咁都叫踢得好 ?

之前幾連敗隻安狗都要負好大責任
咁多球員最憎佢半場好波都冇

係差一下禁區頂想傳
應該自己左腳射

連靈光一閃都冇 係零貢獻

無人吹奏蘭哥?
場場都有世界級撲救

好頂真係好撚勁
角球頂哂
冇改錯名

柒咗

下場要輪換，賽程密，球員有疲態
拿卡，比比最優先要抖，party都要冷靜下，打太少比賽仲未適應英超節奏

Ching真係唔sick ball

G持

#ARSMUN BONUS POINTS AS IT STANDS

3 - Wan-Bissaka
2 - Bellerin, Holding

#FPL

圾一定唔會交失波

唔會啦 暫時又夾

算係咁 都冇人換 唔通70分鐘換黑鳩咩

佢有幾下俾比比啲波真係靚到

都話柒咗拉

頂到禿

party後場失波差啲直接輸埋啦

電欺算把啦浪射狗

派對防守好多時好hea咁 慢走幾步先加速好養生波

上年又係呢啲時間突然發癲

大佬 唔係對面拉膠上半場 卡膠下半場miss左兩球golden chance 2:0完場啦 b費 雲比沙卡啲出波 獌禁區前場組織睇到㩒哂鐘 睇attempt就知 阿狗下半場有威脅果球咪屁屁果球 laca中楣

今場安咪算穩陣，都唔expect佢有咩貢獻
反而party失左幾球比人打反擊，又係咁傳失

esr 巴丁 saka
未來阿

今場咁多球都唔傳比佢都知咩事啦

fa cup先失完
仲要豬埋

認真覺得party 今日差過安

安真係廢 有好多下早1秒爆已經做到機會 連爆都唔爆

form is temporary class is permanent
派對守波冇態都贏幾班

其實比狗都俾失好多下 但-6俾佢拎得返

咁數數下已經7個好

feel到佢攰了，輪換對佢發展都係好野。

果d人隙中間first touch變速/即彈應該成隊都冇人比得上 換邊個都俾夾到打反擊

唔敢自己去啦呢D 波
好似未見過佢左腳射

呢個真 真心係收貨

C8喺邊?

你冇柒到
我哋都唔係big6

所以傷完真係要比時間上力

點會 又幫人練兵咁on9
ESR 踢落又唔差 最多輪換下姐

屌你睇唔到party

完場前果下幾驚佢大傷
見pepe望咁耐唔願走

有傷

沙卡9成回傳波都叫踢我好

傷

saka同esr一定要一齊出先特別勁

就算佢冇態都勁過其他中場

Smith-rowe 成個法比+藍斯咁
希望可以繼續成長😱

但廢果d太廢

上半場有段時間其實party踢得幾辛苦
有幾下見到佢一拎波49000就3個圍夾佢一個

但佢自己個節奏亂撚晒係真

有冇人覺得比狗有d差？

我都係咁話
圾一受壓就尻傳

明明佢後備入嚟應該好氣好力
但佢有空位都唔跑，好過份

有冇人有消息巴丁係傷定咩事？
點解半場換？ 巴丁防守都好勤力，抵讚

真 垃撚圾到 長遠一定要躝 防守有邊場唔失位

O11有得踩下草算係咁，你ESR頭70分鐘仲上緊力幫手推波上去，同埋比人圍屌緊，緊係出個默契度高d，NK就算數啦，o11仲要時間嘅

佢今場算廢 當佢absent

唔想影衰saka個名

多左

第一季至今，已經慣
佢靚撲救已經係本份，毫不驚訝

冇好過

無 party 係度
曼狗d high press 一撚定會逼到上場對修咸頓咁半場都過唔到
不過佢無態係真

其實我都覺
安狗除左個球射得差外
出左來其實左路係穩左

你第一日睇廢安?

反屁黨死晒未

食咗派對大肉腸

我哋連球證都讓埋出嚟啦

救fred 果球抵讚

把握力差d

Ching未來返嚟？
直線同後上射門暫時都未到呢個level

sharp 過當年我藍
但未去過法比程度我覺得

控波又冇信心
傳波又傳比對面

唔似 法比狗比波毒好多

我禿了 也變強了

Party下半場冇體能差咗勁多
要操fit啲
講真今場真係讓咗好多主力 打和都唔錯

見佢有練波以為有份

雲加

手指救fred 遠射 cls

之前仲話唔駛佢守勁左 忽然又守得好左咁多

party今場真係唔掂
傳失好多波之外
啲決定慢半拍
仲未計佢後場俾人拍甩

賣廢安去精宮換zaha啦屌

下季好賣

有價好放

partey今場係差但呢個中場組合真係最夾

今場殘陣和到都收貨啦

esr爭比直線果下力水
其實都已經好好

邊個motm

算係咁
無羊無saka無t3

綠色連線

佢今日啲決定好差，幾球兩三個人夾埋去都唔傳，隊友走位佢就帶死位

岩岩傷完

半力爭D贏埋，下半場水準之作

算唔算隊中最靚仔球員

仲有冇人吹奏廢龍

T3好返之後應該要葡叔正選右閘

始終啱啱先傷好趕得切出
睇下下兩場踢先點先啦

sob私家雞
波都未入到

蘭奴個球飛身好靚

官方係電欺

咪撚玩

電sir

佢真係做model算

Leno定佢

其實派對無態都一定要擺佢係度
成條中場得佢可以引球推進
仲要曼咁高位逼搶 如果無佢一陣又半場都過唔到

諗下點解達蛇3年計劃吸引到佢
佢已經係我地未來10年icon之一

比狗有達同鄉光環

擲界外球好左

帶生返條左路係有既

但完全唔識同人做配合
ESR同葡幾次走位 安又自己帶住個波拍埋去佢地到

無人吹奏7場不敗?

禿頭頂有返頭髮應該係全隊最靚仔
全隊個樣最好笑就屁屁

視野都未夠毒老練 但已經好好波 d現位真係有攻中同冇攻中既分別
反而對面般狗下半場靜到

我地冇羊冇tie 冇saka
巴丁派對岩岩傷好
對面full team
打到咁仲想點

瑞士C朗表示....

其實leno cedric都唔差
holding爭D頭髮

不嬲迷蘭

沙哥呢排行滄桑路線

係 佢夠機動性 不過直線 視野仲要浸

美中不足呢場係主場 雖然作客已經拎左3分

級數同經驗已經屌打其他人

吹到esr咁大
人地到埗操得一課同你好熟咩
諗下都唔得cls

盡力了

諗起都扯扯地

2個都唔似
似narsi

條友慢慢跑得黎 已經比對面遮哂線 根本就交唔到個波比佢
但望落就會好似隊友特登唔傳比佢咁
真係好撚on9

踢451 中場踢pivot 6
真係唔夠人入禁區

上半場球直線盤球好似耶耶托尼
期待佢快啲適應

我拿卡廢安入晒都 2:2 啦

有冇gif想丁多幾次

得細梅一個出post 講燒

比比嗰樣好傻仔feel 佢有一下俾麥龜撞到頭摸住頭笑嗰下好好笑

泰哥出返嚟可以擺返葡哥踢右
比仔坐下先

我都覺得後上似藍斯
但交波就差法比兩班

型囉

卡雲尼啲把握力

MOTM咁都有雷斯完全唔覺佢有突出表現，係我就簡卡雲尼或者LENO，前者表現跑位仲有攻門都到肉，後者救左好多球

我都覺
唔好學佢走去鏝就好

黑人黎講拿子五官都幾靚仔

唔似 尹光上腳好多

認真
我對安既要求已經得返 唔好斷波
唔好送波比人
最多由頭再組織過

anything more than that is a bonus

其實esr 睇到
但比唔到

踢起嗰陣我覺得未必留得住佢哋

David Luiz vs. Man United:

90 minutes played
61 touches
44 passes (89.8% accuracy)
4 clearances
1 block
1 interception
2 aerial duels (100% won)
4 long balls (100% completion)
1 clean sheet
Man of the match

Top performance.

防守屈撚到哭無人講

有下esr 禁區頂想俾直線pepe 中路入
但pepe 竟係向右路邊線跑
如果saka 嗰下應該有機會

有t就冇萄 其實差唔多

如果你抽上面兩個既優點 Rowe暫時係一半都未有

拿哥算靚仔啦 對眼幾靚

馬龜對拿卡其實都可以兩黃一紅 上半埸B費蓄意踩殺卡又冇FOUL

屌鳩安狗球應該要入既波

Auba 同laca都有呀

唔剃鬚好柒

葡同B2 都係一擔擔

我覺得呢個都係佢對自己既要求
你見佢點踢就知

只係強調今場贏運 比人屌打係事實

好似小傷黎穩陣啲唔用住

講下title閪都會比人話左膠。
D連登阿迷係要比外人睇自己質素差。圍爐屌無所謂唔係要儲口德分，但title比外人睇同時反映球迷質素。
咁樣都無問題不如唔好撐阿仙奴啦

我對佢既要求 就係躝

正想講
第一次睇個人會睇到笑
個樣真係好幽默

57/59
97% acc.passes

holding搭住個有經驗既中堅先勁

廢籠應該會接實

黑人嚟講我反而覺得羊幾型

大佬 唔係比比嗰兩球柱邊、安狗球軟射，拿卡中眉 miss左四球golden chances, 4:0完場啦

呢個位長遠都係要買人

記得藍屁有一年學人流鬚
個年好撚勁

佢個樣好似東歐人

外國班阿迷之前咒 xhaka 岩岩出世個女死添呀
你上左twitter 屌佢地未呀班長 ?

認真 中堅有幸福煩惱

型還型 靚仔還靚仔

葡出D波唔差

其他人開搶口topic講空難嗰陣又唔見你出聲

其實佢講得岩
今場雖然冇球迷冇剩
但隱約有返D當年阿獌兩隊挑既時候既味道
球隊內部氣氛應該真係唔錯

Leno救全家

羊係唔係混血嚟

派對已經係最頂級

B2都有 班後生同比比出story

比數馬

法比天才冇得比
但呢個年紀藍斯仲自轉緊 繼續比機會真係可能下個kdb

屌打 笑撚死 最多咪互有攻守
你75-90分鐘先開link睇？

Saka🤣

牙犬又零封獌無人講?

咁唔要邊個？

講真我幾中意電蛇會嗌住屌隊友
好過以前啞仔唔指揮唔盛

而家唔計牙叔左右加埋先得3個閘

雷蛇屌醒你同鄉兼長年戰友兼餐廳合作伙伴未

好似有少少法國血統？唔係好記得

可以比多一年約佢

開個title都驚比人話 份人自尊有幾高？

岩呀

降班算啦阿仙奴

今日佢嘅表現收貨就係
佢腦短路時見到佢ON99個樣想打鑊佢

我係咁講

球員唔妥安狗喎

睇過佢媽媽啲相唔似黑人
似拉丁

全牙po你top 3識波

級數當然未到
但係佢大局觀、傳波同法比04初出果陣好似
而且走動 前插更多

係好撚有天份 最大敵人傷患

米啦

老母法國人

換洛仔出黎代party有冇得諗。

係喎 柒咗

達sir執防守開始有成果
而家電欺打4後都開始穩

佢個腦首先會選擇扭波先

佢有時做個無辜樣出嚟都係
睇到佢笑自己都會笑

咁不如willock啦

學老婆清話
上網都要怕比人笑 咁現實點做人

覺唔覺saka好似sosad

你換咗個腦有冇得諗

我記得好似好多都有講

俾人一野拍落個頭度都唔出聲

咪搞笑啦 party冇態都好過洛克人

電蛇屌鬼好正 有球好似屌派對冇回防比shaw傳中
話說shaw勁左咁撚多既

反達：我睇唔到

洛仔?

有球見到雷斯叫人傳返俾佢係禁區頂射上天我就呆撚左
你唔係中堅黎咩？對自己射術咁有信心？

當年借左比佢去來比錫半季
又係傷左無得踢都想買斷佢
好彩爺爺無賣 都係爺爺留低既心意

電欺特色

佢見到自己同鄉太hea 接受唔到

佢把聲都好正
有幾次俾人撞到嗌出嚟好似啲未變聲嘅細路咁

佢呢d波確實係唔差

爺爺

賣左可能阿狗真係降班了

佢無

仲要好似好撚失望咁
喂你返個波俾啲前鋒啦屌
射波鬼係關你事咩屌

有冇巴丁消息？
希望唔係傷

全隊今季end product最勁一定係saka

佢喺車.巴入唔少呢啲波

ESR第2

依球都呆左，中場開始帶波傳波無人估到佢咁玩

佢嗰球自己帶到上禁區頂
位靚點解唔射

偶有佳作嘅
但唔係企埋前鋒個位要波黎射囉

準備睇周柏豪solo

果球ok啦電蛇 拉膠又咪咁 一球半球 佢自己intercept

有D擔心
淨間又續雷斯約
mari 幾時出番黎

包皮mari踢咩好

今場似禾子贏

呢球算係咁啦
禁區頂又有空位
佢之前都入得多遠射
唔怪佢

佢都衝到上前面唔通唔射咩

包皮唔好咁膠 電蛇先可以走得安樂

我睇過一場巴塞 碧基由自己禁區跑到對面禁區
但佢單刀炒咗

如果一個唔該射中人打反擊應該收皮
你當後防好強咩

加廢龍神救

佢上得去 就有人包佢位啦

包皮會唔會變蘇馬

睇死你都係個D 睇睇下波走去㩒電話 返到黎見到俾人攻緊就話俾人壓住黎攻既撚樣

對面麥卡菲都唔野少

公道講句
pepe上半場球遠柱就算中龍都應該拍到既

射fk有冇中過龍

軌蘇馬都試過啦

最後柒到

xhaka 會補佢位都ok ge

真 唔失波又吹佢唔脹

雷斯值得續
佢inspire d新仔幾好
好多都好服佢

撚樣學識開電視睇波未

球迷質素咪反映球隊往績，問下點解英超得阿仙奴班前球員特別反骨。好明顯啦咁高質既球迷邊度搵

續得過喎其實

屁屁今場生猛啦邊個話佢今場踢得唔好

如果論
如果一個唔該射入埋人地無得反擊添

我睇足全場 我見唔到阿有乜野優勢可言 就返今場黎講我覺得阿算係咁 但係比人屌打係事實 獌啲攻勢係入肉好多

佢成個package好funny 但踢波又勁 好大反差

Most clean sheets in the Premier League so far this season:
Ederson (12)
Emi Martínez (9)
Bernd Leno (8)
Mendy, Édouard (8)

卡通人身咁

暗星：你玩緊更衣室勁你幾皮啦臭迪達

咁就屌打？ 兩隊有攻有守咋喎

仲有，拿子中楣都叫贏運？ 冇運先啱啵大佬

*雷斯

可以續一年

下半場頭25分鐘你訓著左？

廢龍又贏

又內戰架啦

咁你咪去撐獌囉 自己中眉就睇唔到 淨係睇到人地唔入

怕迫走張伯斯同沙列巴，機會都未有

袁文傑扮夠未

生猛係一個好好既形容
佢做到帶生到個攻勢就夠

但mari同gabriel都唔會呢
希望leno學下就真
阿狗條防線好多年冇似樣既人提場了
我之前點解like廢龍多D其中一個原因都係佢有提場 雖然唔多

應該就1:1既，獌仲上風少少，我地中場失左好多波被人反

我唔覺得張柏芝會留

唔止進攻 仲要回防幫手守咗幾球

諗起林狗提場既日子

咁代表佢地想贏唔妥hea撚

係，安哥快啲反阿狗骨，ok?

Leno 守嗰球罰球都狂嗌，唔係啞都 ok ge

你自問專心睇足全場既話不如你以為唔好睇波啦

用腦既野唔岩你

同曼兩個半場一人一段互壓都叫俾人屌打

都唔係出安下話

又tactical

講到咁盡

今季比人反開個d反晒底
下個到安仔定洛蛇

如果廢老安果球係巴丁射

因為太多人迫到個情況咁姐，佢傷之前既表現已經值得長留，但一傷癒隊波就半打中堅係度，其實如果因為咁機會都未比就要賣真係有d宛惜

迷廢表示睇唔到

反得了 無情講

又扮戰術大師

冇晒quota了

上季反電欺 今季都反底

好驚 og

想睇nkxxxx 反底

掛左網啦

咁我開始明白點解韋利安有得出

上半場獌狂攻呢邊
rashford + 雲比狂攻
巴丁冇態好在夠勤力

戰犯更新
閪達
安

有道理唔怕講

預計安哥最後一年約都會大爆發

佢個仔出黎射撚到咁

好似好多阿迷都係迷 Nketiah

下年我哋中堅有holding, mari, 包皮， 柏芝， 馬伕，saliba
睇嚟馬伕會賣
saliba 唔知咩事得罪方仗，應該都係繼續外借

續雷斯
keep住5 個中堅holding, mari, 包皮， 柏芝，雷斯輪換 都ok

真
後生反底好過啦

公道講 巴丁無乜點攻過 但守得幾好
換左安狗有攻過

睇佢講野會燥底
好似唔係講緊同一場波咁雞同鴨講

廢老屙尿都冇力啦

睇足啦 cls 你無睇獌狗點喺阿記禁區舞咋 好 上半場記得有球唔知邊個傳中要m35回防頂 仲有好多好撚有威脅傳中 下半場阿記踢好左我唔否認喎 我重申阿記唔差收貨表現

我同你 都迷

依條垃圾如果都反到底 距離奪冠不遠了

點睇佢今日出得三分鐘

岩岩黎第一場呢

其實你明唔明咩叫比人禁住屌
係連還拖嘅能力都無
你唔識嘅不如學左中文先

對面太廢

我都覺安狗今日算係咁嘅⋯⋯以佢平時更差嘅表現比較

收皮啦撚樣 你用屎眼睇波架 講觀點都唔得

我都唔知究竟佢地睇緊邊場波
巴丁換走時我都屌哂鬼
但事實係唔知點解下半場左路多返攻勢

得喇知喇
獌狗入晒就輸吖嘛

依場好d，對守級數唔同，條友簡波踢

下半場安哥直程空哂射埋添 點解又唔係禾廠屌打49000

出442然左
拿哥拉散防線比nk哥入sip

算啦 你不如認柒左算 越兜越柒

大家互有攻勢互有golden chance
咁都算係比人屌打？

今年邊個冠軍呀

nk 應該借走訓練下先
但我地應該唔夠 hg
balogun 唔續應該唔會用佢

仲係唔肯傳俾後上嘅西追/esr ，成日都要推入中路又或都後傳去到後期esr 無氣定知佢唔傳都無再前插

上半場中段 下半場早段我地都好多機會喎

算啦 愛廠心切 所以每次人哋攻過嚟就將威脅放大咗遮

安蛇今日有印象佢爆既得回防個段

淨係講禁區入面啦屌你老母

比比第一個open chance 貼柱出街- 睇唔到
比比第二個open chance 燙遠柱唔夠西出界 - 睇唔到
拿卡free kick - 睇唔到
安係左邊推順軟射 - 睇唔到

禁區外

ESR 直線pepe 差D 單刀 - 睇唔到
拿卡差D 單刀 - 唔講

你用曼鏡睇波？

我只係睇左下半
雷斯都守左好幾球
不過見到佢頂走罰球我都嚇死
好彩冇頂入自己龍

我廠

有咩道理 我睇到阿記中場係唔夠人打 party 係交失好多波 事實又唔比講 又話人唔睇波

你調轉咗 係esr唔肯傳比安狗
有球禁區頂安狗冇人mark都唔傳
仲未計打反擊條撚樣喺到散步
點交比佢

我覺得nk 技術其實唔差 但真係無乜大局觀 要傳就射要射就傳

我冇講得盡架喇
條友係搵交嗌

nk要反底的話
要將佢既威脅範圍由小禁區變成成個禁區

做埋數據撚

控球 4:6

On target 一樣，射門次數阿狗仲多

至少閘到不過我都係當佢間碟嚟

都係
起碼可以帶新仔

咁夜就咪鬼內戰啦

有幾腳唔係唔肯傳
但條友慢跑搞到比對面遮哂面
條友真係on9

上面呀撚樣
睇唔撚睇到呀？

遮哂線

我地讓四個主力 無人講？
Mari T仔 美羊 saka

而家又變左中場唔夠人打
唔係俾人屌打拿？

唔講唔覺我地都起左咁多腳

吹撚到有道理

無人講咪你講

讓埋四個球證前後八個

算啦唔好再屌佢 佢鐘意點講就點講 反正數據唔會呃人 佢要扮睇唔到都無辦法

個球其實廢老都應該要前插 佢反而企喺隔離睇波 esr真係睬佢都傻

唔係唔肯
係死都拖一拖 傳球時機差

一個成功嘅臥底梗係係d重要時刻出賣你 d無癢嘅位又交足貨 咁先做到長

ar po 系甘

比人屌打呀 0-0呀

比獌狗屌打咗

拿卡fk禁區入邊

比比第一個open chance 貼柱出街- 睇唔到
比比第二個open chance 燙遠柱唔夠西出界 - 睇唔到
拿卡free kick - 睇唔到
安係左邊推順軟射 - 睇唔到

禁區外

ESR 直線pepe 差D 單刀 - 睇唔到
拿卡差D 單刀 - 唔講

17射對14射 - 唔理

匡智會而家裝埋NOW 咁好福利？

巴丁差啦今場，太過想表現自己

我覺得佢係俾人屌到冇唒信心
諗住少做少錯

好深刻 esr 臨比人換走前有球
比狗拎住個波 esr 無氣都繼續前插幫 pepe 拉開對手隻中堅
咁先係踢波架嘛屌 隻安係度做乜撚 學下啲細架啦

發覺迷拿又冇睇波。

咁多人唔妥我個topic 下個po搵人開算
我煮嘢食

球free kick中楣是咪唔計攻勢?

個波飛左入去禁區入面屌打條柱叫唔叫禁區入面呀？

學你咋

btw 我都明巴打肉緊，所以獌狗 d 進攻有威脅時會放大到覺得屌打 事實都係有幾球波係失得，不過冇失就係冇失

中心口再中手

睇波肉緊好正常姐 無謂嘈

黑哨

計攻勢唔計中框

唔好傷和氣啦，巴打得閒再入嚟傾波

場波兩邊都有攻勢
是但一邊一個唔留神都分分鐘失波

屌佢老母打咩

仲要上場比比同esr都踢到斷氣咁濟 廢老中場先換入嚟

鏝城啦

用詞不當姐 無謂再 jer
大家都係阿狗

越黎越覺得基亞利殊個look係抄碧咸

球員反骨應該關球會高層事多啲

禾仔對廢龍
矛盾大對決

你都講哂成場阿記禁區入面表現 但係肯撚定獌係唔止 唔係阿記有運＋前場回防＋對中堅加個龍食左藥真係輸 阿半力出擊係收貨 形勢算係獌佔優 講事實都唔比 如果阿記連反擊都做唔到降班算鬼數啦

淨睇傳球次數獌真係㩒住嚟屌，冇俾佢哋傳入真係好好彩

gchi 禾子

反而今日前場迫搶要讚
獌狗有段時間勁亂

個球證
有次見到犯規
想吹又唔吹咁

我真係無見過翼鋒可以踢到佢咁樣完全唔走位
之前果場咪就係佢踢中間 啲配合無撚哂
喺出返esr 先正常返 屌

知道收到

對唔住 你岩

但逼到個波又停唔住個波做攻勢
差少少但都起碼肯逼
已經好好

你無啦啦情緒勁撚激動 話人搵交嗌

唔係想jer 你
但咁樣應該叫佔優 唔係屌打

沙卡愈黎愈穩 沙派世一中埸

屌打 屌打 屌埋你老母

係咪足總盃
配合冇撚晒 你都幾比面
個場我以為踢緊10個

係
係差搶完轉化唔到做入波
派對再有狀態啲就好 交失太多

對唔住
唔嘈 睇廢龍

得

阿狗曼屌打
阿狗係曼私家雞

你都幾好脾氣
一早Block左條友
柒左竟然仲可以嘈到而家

禁區內free kick 柒就柒啦

係 想睇達蛇可以死攬佢幾耐

我柒

我球盲唔識睇波

阿仙奴垃圾執柒返鄉下

Ok收返

派對啱啱傷好 希望下場會好啲

條黑鳩有價好賣

其實羊係咪直接返左鄉下
見達狗話唔知幾時可以出返

我份人正面D
佢今場都冇之前咁撚廢
話唔定比達狗舞多陣舞得掂

下場應該得
返咗英國應該要隔離

已經收返 激動左 咁哂鐘 明唔明

獌果啲所謂機會其實好多球我地禁區夠晒人，但又唔知點解比佢傳到個波入禁區，即係搏亂-6
除左呢啲其實入肉攻勢唔多，一球禁區走漏福 巴丁頂走，一球左閘傳中卡雲尼柱邊出界

感覺上派對同普巴好撚似
又係鐘意上腳扭波

咁出nelson 好過啦
件柒頭又唔係有class
練青訓唔好

我地搵佢嘅說明書搵到就完約先搵到佢d弱點終於縮細

入晒就輸
係我哋符碌至真

舞咗半季都係咁撚樣

想問下拿卡最後有冇事

可否解釋撳晒鐘點解

我老野唔同你地新世代用字sor

唔嘈唔嘈

曼聯屌打又好佔優又好 你鍾意啦

我又唔會話搏亂-6
佢地兩邊去波既質素係有係度 傳中同斜線準繩都有
現實打唔開缺口的話好多時就係睇個半步你搏唔搏
福狗個球仲控落黎唔即射咪唔搏所以比我地封返既最佳例子

nelson如果踢今場比人撞到仆街(同時斷波)既次數應該多過安狗6,7倍

走漏人唔入

達sir好少壓晒上前，其實得前面4-5個壓前，如果對面過左呢浸就全軍縮去後半埸，如果對面又係打高位 輸控球好正常，但人地體力維持唔到果陣形勢又返返黎

唔知而家係戰術定Party 解放左佢
Party 今場俾佢carry 返轉頭

迷沙

完場先出黎？

兩個星期定點？好似前幾日先返英國咋喎

職業足球員要咩

專心目弟王求

即係咁講
寧願試迪加 nelson 邊個都好
都唔想見到件安 真係無救

沙哥

Nelson都話後生 敢去敢扭
見到廢老安場場散步都燥

哦 你講平安鐘咪明

睇阿狗個個最後十分鐘都撳爆幾個平安鐘架啦

Grealish 成日被侵犯

想搶口定正面
我想ｔｏｐｉｃ鼓勵安蛇

我份人好簡單
佢今場調安出黎實際上有效果隊波踢得好左
呢D情況咁我唔介意見到安

支持屌柒安狗

想吹奏屁屁

想屌柒般狗

Rob Holding’s record vs the big six:

Played: 17
Won: 11
Drawn: 3
Lost: 3
Clean sheets: 5

比啲鼓勵啦
今季我廠d球員都係表現廢->比人反->反底
支找安蛇

半場出黎個下全球1.25億阿迷一齊屌出聲

反咗半季都冇料到就算啦

唔係講笑
我都屌左出聲
大聲到比人問我做乜鳩

般狗幾時斷腳

如果成隊波要揀一個百屌成材
寧願洛克人都唔撚係安啦

愛sir第一季都其實盡量將佢弱點縮細，將佢拍托仔其實都打過一段時間好波，但未致於好似依幾場有人cover住，同埋partey自己都有帶球同傳球能力，依個好重要，拍托仔個時，下下比返波佢發板，人地一比壓力拖就一定回後或者比佢，變相個波運極都上唔到前場，佢比達sir調整完好似牌都食少左

好撚有觀點喎屌你老母

佢既說明書其實好簡單，就係要有人現位比佢傳 翼位企邊啲轉邊，攻中/前鋒現位，唔好比佢控住粒波好耐都無目標傳，而加防中位仲多個派對用波穩既幫佢減壓
最重要一點佢防守真係好左好多

我講左我觀點 佢講左佢觀點 屌你老母

睇返佢以前第一季第二季d防守，亂咁黎，佢依家寧願回傳都唔突登得住失位搏犯規

認真有冇人覺得X條屎忽鬼快左

穩陣啲回傳點都好過勉強交收波/比人逼甩
同埋沙控制節奏都唔錯

波傳快左，其實會唔會都係達sir個戰術體系建構而成，就咁睇，雲加個兩季應該係最無體系，靠球員自由發揮，愛sir第一季都有好多佢嘅大轉邊睇，達sir將佢短傳長傳發揮哂

維拉入波了

轉身係真係快咗
有球中圈附近比人逼一轉fing走兩個
又嚇死又覺得瀟撚到

巴克利入完波好high
又係grealish助攻

維拉今年真係不容忽視

下季就係我地嘅人

梗係high啦 黑到贏為止

前面grealish Watkins barkley traore 幾個都好撚勁

同saka有情人終成眷屬

岩佢啦 我廠咁多黑鳩

你咪撚飲湯喇 搵你老母飲奶啦傻閪 九唔撚柒搭八 問你點樣屌打法你又搬去中場唔夠人打

有交嘈？

Grealish 爆partey後門

我睇場波無你咁樂觀 第二有人情緒激動再先 講真睇波你有你睇我有我睇 上連登傾下講下又比人屈獌狗又屈無睇波 玩咩

好事之徒

屌麥狗好過

平心而論
雲加既球隊體系不嬲都係最鬆散 佢比球員既自由度不嬲都係最大
有時大到令班人唔知自己可以點

邊個麥狗

以前一轉身就驚佢比人拍甩

屌你老母打咩傻閪

麥佳亞

騎一騎軌先啦

原來獌今季作客冇輸過

唔怪得比人屌打啦

0-0都屌打？

上面內戰緊 佢抽緊人水

追post啦
有人話比獌屌打呀

我覺得係屌打 你地唔認同咪收返 連衛兵

踢起左屁屁堅系開針
煎返底羅拔鳩賀賀佢

打big six 冇贏過入得一球添

迷屁

一開始話屌打 比人jer 兩jer 又話輸中場
過主啦

修狗似會入

而家前面有3個可以自己搵食 屁屁 巴丁 saka
想唔J都唔得

Pepe早幾場之前廢到仆街我都支持
唯獨安個種廢真係唔該快啲躝好過，啲波比親佢都冇好結果

比比係狀態時好時差
佢打歐霸直頭球王添
就算打聯賽有時都有好表現
安狗除咗第一場之外係場場都柒
連歐霸諗住後備打返起佢狀態都仲可以場場柒

我睇到輸中場然後情勢一面倒 阿記做到反擊 有咩問題 都係比人噤左砌 同埋我同佢都無再出聲 你又沖出黎柒

唔駛追
0-0 點睇都唔係屌打
曼聯排第二，點睇0-0都係佢地問題啦
Cavani 福仔

比起狀態問題
係有冇空位比佢發揮既問題

希望唔係單純呢幾場比較open
而係佢真係開左竅

廢禾被換

無左Saka，羊，T3
打和所謂full team“爭英超”既獌
0-0仲想點？

TOTAL shots 我地多D
shots on target 一樣
只能夠話......有Saka可能入左1，2粒，但絕對唔係屌打我地

傷咗

Mk今季已經雙雙

意甲

安人工仲高過mk

廢龍好似傷得好重

冇睇 搞咩

冇事應該扮嘢

神救

屌一入維拉po就見到你

屌你老母臭閪呢到啲阿迷真係肉撚酸
咒自己球員斷腳
同其他隊啲垃圾球迷有咩分別？
早幾年就算打得西最多都係屌某啲球員表現差
嗰陣都仲會笑隔離隊球迷叫自己隊球員斷腳冇品
點知而家變到同人地啲垃圾一樣

仆街連登真係冇維拉球迷

維拉po冇人

大家都係阿記，一家親

你咁忍得隻車狗間諜我都好佩服你

廢安就算點廢，都係送走好
斷腳點送得走啊？免費都送唔走
D球迷真係 on79 到極點

迷屁真係反底

佢打得差就要斷腳？同你有仇？
定佢打撚到你老豆斷腳搞到你老母要出嚟接客養家 所以冇時間教好你呢個打靶仔呀

收咁貴週薪踢英超場場垃圾水準，入唔到波助唔到攻都算，一傳啲冇咁安全嘅波就一係傳失一係比人截。踢歐霸都係平庸到不得了。
當初仲諗住佢會好似雷斯咁帶到經驗過嚟，點知嚟到唯一作用就係做反面教材。
唔該快躝

迷屁黨

廢撚咗大半季搞到隊波失咁多分差啲入降班區又唔屌得
你咁樣人身攻擊拎埋老豆老母嚟講又好有品

Grealish 用嚟用去都係嗰招
但係又好使好用

如果阿記情形佔優或者控到場 motm 四個人選（arsenal ig page）都係防守球員 (搵唔到lost procession dual won 個stat) 我睇到阿記甩波傳出界個失誤好多 對家入禁區嘅制造嘅chance更lethal 阿記今場如果有t同saka打反擊應該會贏 至少唔會見到willian妹波miss big chance 你地話0：0咪零零囉

咁事實係 Saka, T3 , Auba 都出唔到

廢安係廢，事實，但已經比佢之前咁多場好

斷左腳甚至走唔到添

做咩呀
你鬧人斷腳就得
比人講老豆老母就唔得？
唔撚鬧得就唔撚柒好學人咒自己隊球員斷腳啦

維拉會唔會自爆呢

而家講緊你件中度又要話人冇品轉頭又人身攻擊講老豆老母
咁你同我講斷腳有咩分別
咁唔滿意下個po咪比你開

廢龍又救

好撚勁
咁都救到

自己冇品又想人哋有品咁對你？
你冇撚嘢下話

motm 四個人選就唔會係（arsenal ig page）都係防守球員

我中意開咩topic關你撚事咩
唔滿意咪自己搶1001做po霸囉
咁中意做道德撚

完全唔換人

Now睇廢龍

唔留言了 留返個位比佢做1001開po

唔滿意咪屌柒你個撚樣囉
唔想比人屌就咪撚學人咁搶口啦